Netflix CEO:支那市場太垃圾 公司唔想進入

香港想睇

一日有電檢總局（党思想部）係度， 大陸堆鳩劇都係垃圾

係大陸賺幾多都好 轉個頭都比黨委用各式法例屈你交出d錢

啲戲全部唔可能過到審查，cut 到得翻幾分鐘，播條毛咩。

中國撚有人比錢咩

淨係露點唔得已經唔洗睇

乜劇都唔得，邊有競爭力同大陸d平台鬥
唔入好過入啦

原本拍半年嘅電影，要一早俾俾劇本中共審查，查足一年半載，拍完又要俾佢審查一年半載，到上自映個陣就話你唔合規格跟住ban你

有騰迅 愛奇藝 飽和曬啦，Netflix d 西片佢地大部份都有，仲要平Netflix 咁多

仲要平Netflix 咁多

買個盒仔乜撚都有得睇

netflix = hktv
disney = tvb

咁撚多禁忌

審查咁撚嚴
都唔知有冇十套可以睇到